人愈大(老) 愈信命

同意?

很信命